想放左部8換8Plus是否不智？

初初覺得用細機揸起上黎好型
但用得耐就發覺喺屋企睇片都好局限喺個細mon度
鏡頭又無Plus咁正
個mon又係Plus先清啲
諗返當時買細機真係好傻
身邊識人做Apple 托佢買Apple產品有折 而家心大心細
好唔好放左部細換部大返黎？
如果放，我應該喺邊個平台放？

Up

會後悔 plus 太大
後悔緊

細機先型
要睇片射去電視睇
毒撚先影相

佢肯比折你 一定換啦

有幾多折？

用開細機
今年換左plus,用到手痛
利申成日單手玩

八五折

例如64GB 8Plus 6888變5848.8

我6仔轉8+64gb

plus雖然係幾年機型

但真心係好用

細同大機緊係大機

多1gbram 鏡頭又好d mon大d又full hd

後悔當年係出細機而唔係大

男人手其實單手都用到大機

廢柴！

所以越諗就越覺得自己勁蠢

我想出8plus
可唔可以幫我買

細機好用好多
唔好轉 會後悔

通常睇片都係ipad睇 好少出街拎住部手機睇片
習慣單手揸機 擺褲袋又唔會銀住銀住

要showoff就買x

要實用抵玩就plus

但你唔覺8細機好似蝕左啲咩 mon又無咁好 鏡頭又係

應該唔得 一年有一個特定quota 同埋要證明係買俾熟人用